唔該唔好係泳池做仆街野

講緊啲仆街（特別啲情侶同小學雞）唔識游水就係池中間打橫行或者斜游兩下又停低，阻住曬正常游水既泳池使用者，搞到游水游到要避水雷咁

仲以為有人響泳池扑野

想游水一係去海, 一係去私人, 公眾就一定去大池

係泳池屙尿真係好撚仆街，但又好撚爽

係勁既 用蝶式 一野'發'落去 幫自己開路喇

識玩緊係游過去時隻手唔覺意碰到啦

緊係走果陣先放尿
理撚得佢地

細個痾過 仲要好黃嘅尿

而家諗起都覺得自己好仆街

我細個游水特登留返係泳池度屙
係正過屙係馬桶

上面班支那人block哂

游B: 變態.jpg

見到條女泳衣笠件白t遊水
不過冇波同有仔

屙尿同放屁 好撚爽

屋苑泳池

臨上水先一次過爆撚晒D屎尿屁出黎

D屎有咁爛得咁爛 D尿有咁黃得咁黃 仲要對準出水位

屌 啱啊 想認真游水 班仆街頂撚住曬

特登去d靚女隔離屙尿，再見佢地唔識游濁親飲水就好正

但其實嬉水池好似係可以玩

夜晚游啦
冇咁多玩水中學雞浸水師奶阻住

乜泳池唔係有循環泳線嘅咩

你屋企係公廁？

以為有咩仆街野 屙屎屙尿跳水
整污糟更衣室 沖完涼冇手尾
果D你唔講 你走去講人地唔識游水唔好阻住

唔識游水 就唔比去游?
你嫌人阻住 你咪撚去公眾游池啦
比多小小 去會所D私家泳池啦ON9

循環線俾啲阿婆霸晒黎妹

佢地係浮水唔係游水
手腳識郁就當自己識游

正皮，啱游完，啲c9,𡃁仔,家長父母阻撚住嗮

就係有上面d仆街陷家鏟所以無再去公共泳池游水
又屎又取已經要死陷家
仲有人話射精 我屌你老母閪

對付阻頭阻勢既人
男既可以游過時千年殺或者摘荔枝
女既

試過著蛙鞋踢9人

呢個post就係我唔去游水既理由

一秒睇成
唔好係游泳池扑嘢

夜晚係泳池放濕屁

射精會唔會搞到隔離有BB

same

堅定流架
個個都係泳池屙屎屙尿咁仆街

有暖流

佢係叫人唔好係池中間阻住啲想游水嘅人游
連主池都有人係中間唔知做乜
浮咗出池中間又唔識游返埋池邊
仲有堆鍾意打橫打斜游嘅人

係泳池屙尿會失禁架
d化學品會走上尿道

係囉，d游得勁慢的呀叔阿婆全霸，d人要不停超越，又要避對面游緊來的人

係，好正

會feel 到有暖流

次次都一腳伸落去

試過俾無泳鏡女女用蛙式掃lin
不錯

游會所個池算九成九無人，公眾又污濁游過沖幾次涼先安心

細個係泳池屙屎 個池停左一個月

諗起啲撚樣唔係游水，但係就霸撚住個深水池池邊，
之後又要伸隻腳出來，阻撚住晒。
唔識游水就番去嬉水池飲水啦

狂痾屎

睇錯唔好喺泳池扑嘢

最鍾意潛入水底, 由下而上 望下 D 囡囡

D女好香,又鍾意亂叫引人注意
好想扯甩佢地個BRA

我次次都係泳池小便

食屎啦你，兩步都懶

一次過block左10個人

反而我個邊, D人係主池真係游水,
但好多人, 快慢都有,
成日要避

其實柯屎之後
個池都係叫人執走舊屎
之後開大個過濾2-3個鐘就開番比大家游嫁啦

女性既分泌好似會保護精子
弱酸定弱乜

呢個po好笑

擾流泳法都唔識學人游水 笑死唔笑死

痴線架？
點解會有人射精？
希望你係講笑

去深水池游

最多有廢老 卡係角落到踢水

講真，而家公共泳池咁多人，仲要係蝗蝻蟔，反正都無游，我都贊成一拍兩散。

夜晚一樣多
想正經游多幾轉都好難

講咁耐都仲未有人係泳池打丁

香港公共泳池一D 都唔乾淨
有游水習慣 , 中過三次疣

不過泳池水仲有消毒，真係好難會搞大

好撚多變態

見過阿伯成身生野落水，立即起身走人

最仆街係
1. 吐痰 屙野
2. 捉住池邊練/傾計/玩 一霸就霸兩線
3. 循環線休息撚

諗到再講

斜線背泳

好耐之前咪一單新聞話泳池射精 搞大左女人個肚
不過唔知係咪fake news

平時想少D閒雜人
我會游兩米池中間

兩米深水池都好多煩膠

條女裡面有冇／冇乜打底先？

比人租左咪無囉

絲打發現

都聽過

假新聞

其實有水壓輔助，係咪會正好多
(AV劇情成日都有泳池扑野)

蝶式等如勁

見過對中學雞情侶去泳池
條女著白色bikini 外面笠件白恤衫 一落水又透又貼身 對波若隱若現
游游下仲上水坐喺池邊 除咗件恤衫 再慢慢拉開bikini脖位條繩
然後嬌滴滴咁叫佢男朋友幫佢綁過

周圍啲阿叔都扯到行一行 仲點游 真係好仆街

過左16唔俾
之前俾救生員屌
但我覺得係佢地懶唔想睇多個池

兩米叫深水

好似你咁on9真係恆大都唔收。
響泳池痾尿絕對係香港人既童年絕技，咪亂咁屈人支那狗。